{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601715",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "광평도새기촌 본점"
    },
    "text": "広平島セギ村本店 (광평도새기촌 본점)\\n\n済州市涯月邑九厳里667-11\\n\n韓食-サムギョプサル , 12:00 ~ 23:00 , 祝祭日 当日 休業 , 56席/部屋:2個(78席) , 今ご紹介するのは、済州市に位置する黒豚専門店、クァンピョンドセギチョン二道店です。 広平島セギ村二道店は済州市九厳里に位置しております。 ここは披露宴や1歳の誕生日祝い、各種の集まりや行事ができる座席を設けています。 この専門店は済州産の黒豚肉を取り揃えており、牛骨スープで煮込んだスープまで一緒に楽しめます。 これらすべての組み合わせは、おいしい食事を提供してくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "広平島セギ村本店（광평도새기촌 본점）です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "済州市涯月邑九厳里667-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何の料理が楽しめますか？",
            "answer": "ここは韓国料理のサムギョプサルを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は12:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "祝祭日は営業していますか？",
            "answer": "祝祭日当日は休業となります。"
        },
        {
            "question": "座席数は何席ありますか？",
            "answer": "56席あり、また2つの個室（78席）もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなイベントや集まりができますか？",
            "answer": "ここでは披露宴や1歳の誕生日祝い、各種の集まりや行事ができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ここでは済州産の黒豚肉を使った料理がおすすめです。特に牛骨スープで煮込んだスープが人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ここは広々とした店内で、温かみのある雰囲気が漂っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ここは黒豚専門店であり、済州産の黒豚肉を取り揃えています。おいしい食事を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 346
    }
}